[轉綠?] [唔計佢屋企人] 張繼聰近日與黃店及藝人合作

1. 上24/7 talk吹水吹足個半鐘，2個必然主持都係黃 (JBS)，啊肥 (Phat Chan) 仲深黃到癲

2. 去咗深黃本土鋪頭，文化屋雜貨店幫襯加上鏡

睇下大家覺得係想覺得
1）手足深黃終於肯出聲
2）想食哂兩家茶禮，屌你老婆
3）佢討厭政治佢乜都唔知

蘋果又有料爆 種種消息指向中港合作拉12人

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

謝氏夫婦到底藍定黃

其實理佢咁多做咩？
連登仔有睇開啲戲，聽開佢啲歌，買開佢代言嘅嘢咩？
無嘅話，都唔叫抵制